[百發萬中] 蕭若元：蘭桂坊示威非常危險，大家千奇唔好去！！

結果老蘭尋晚乜事都冇

燒山神算

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

蕭生開金口
萬聖節變平安夜

唔係都出左TG咩？

燒山開埋結界

燒山又中!

其實燒山講親都有文有路, 個邏輯係通, 但大多數都係燈都幾神奇

其實最好笑係佢幾廿歲人, 仲CARE 自己準唔準, 偏偏又次次都唔中

幾時出新畫呀

燒山燈得好靚

burnhill sick play

佢無講錯過

靜....

燈到變成新春袋

希望呢個真係燈

成班港豬一啲警覺性都冇

打嬴咗煲底畫

新港城都搞一次ok?

燒山太勁 我原本都以為老蘭會開拖

tg 係中環，老蘭出胡椒，冇tg

燒山幾時講香港會獨立失敗

on9
拉左好多個啊

極懷疑狗狗高層睇住蕭生講既野黎做決定

一隻手數得曬 仲要有鬼佬鬼婆

其實佢唔係咁介意人話佢燈神，本來冇咩好笑既。

琴晚班狗九成時間齋企舉旗
淨係敢係lkf附近放下煙 噴下人胡椒
係level門口捉到人都放走

有冇人真係統計過佢嘅成功率有幾多？

驚捉錯人
好多現場既人, 成班離地撚, 真係只係去玩

佢話宜家蘭桂坊 其實已經無乜鬼佬

大部份都係大陸佬去

咁宜家鬼佬去邊到浦？

親自認證

啲人打扮得好專業 好多都係手足黎

甴近平，黑警毅進狗

知唔知尋晚新港城橋做咩

好似唔係燈 中到應一應

所以佢先做到燈神

廢話
風水佬又有文有路
分析師又有文有路

活左咁多年人唔好咁直線思維好唔好

知唔知咩係神?

真呀勁撚安全，TG都唔洗食仲可以溝吓女

叫埋jj樹ok?

無所謂啦

冇文冇路叫亂分析，有文有路先叫燈

相比太子旺角
老蘭琴晚真算無咩事

因為呢個政府真係痴撚線

燒山

Burn hill good thing

佢係特「燈」㗎

真係唔好笑，好堅喎佢

Soho

真係好撚驚佢話林奠好快下台

唔係下下可以用零被捕做target嘅
今時今日冇咩可能零被捕

Jj樹呢

多謝燒山

咁佢認真分析都咁燈又真係神奇既

一個不能少

佢自己冇出去, 坐係間房到做冷氣軍師
而個政府係痴Q線姐

最重要班狗尋晚係驚黑鬼!!

咁就唔好話“冇人被捕啦”
用“少d被捕”得唔得姐

蕭生幫緊我地呀
大家快啲講聲多謝

曲線救港

等睇新相

燒山你幾時講埋足球,我跟你買

神級

TG而家最低消費

因為呢個政府已經反常理㗎喇

專登去睇下燒山d事績
歷年「燈神」事蹟列表
笑撚到我

係咪曲線
佢依家知自己燈所以將啲嘢倒轉講

好犀利，燈親乜都......

甴近平曱甴蝗

好似有隻妖婦又係到撕紙狗

第一次見正評多過負

神燈

It’s over 90000000000000000

呢條友都算係本世紀最偉大嘅預言家

我見出埋狗車又有班狗喺條橋到照地下照咗好耐又冇拉人

痴撚線

琴晚去左執屍，唔清楚

燈神

燒山之前話民主法案會過求破燈

真係好撚撚燈

借位幫推

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

神其實都係人